［是晚金句］邱吉爾：我們孤獨地堅守堡疊，直至那些一直隻眼開隻眼閉的人，終於開始醒覺備戰

最美好的時光
原來係咁

廣東話版

誠懇呼籲唔好再開邱吉爾Post，你唔係英國人搞佢前首相個名，英國人會好反感。

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠